今日有個中國客掃鳩曬resveratrol

佢仲問我有冇貨
我同佢講
拎呢D野黎炒蝕死你啊

仲要買曬成車，聽日準備mass refund